兄弟爬山

而家好多0.3出嚟洗板，唔緊要嘅

因為：
不割蓆、不分化、不篤灰
唔係口號，係行動

5大訴求一日未解決，一日都要繼續抗爭
光復香港 時代革命

自推1/10

自推 2/10

自推 3/10

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟